出入境人次統計數字 - 難民潮？

2-6月香港居民經機場都係淨流入
7月開始轉勢
8月淨流出
9月加劇流失人口

9月份大概每日300-1500人流出

下年一月份會去高峰？

Push

中產靜雞雞走？

幫你pish

記者朋友跟下，香港人走緊喇

正經討論，係咪出現難民潮，十日走6000人

留學生9月開學

50後 留學生

上年8-9月份有對比??係咪都係淨流出?

push

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬